因為緊張而流嘅汗係特別臭

平時行街熱到出汗 女朋友都話冇味
但因為緊張而出嘅汗係勁撚臭 連自己都聞到
陣味仲要同平時唔同
有冇人都係咁

我都係 緊張性出汗得好勁

#ME TOO

會唔會係近排少出汗咋
利申: 每次耐冇出汗一出番汗臭到仆街

帶止汗劑

瀨左屎唔知下話

我剩係你個口食左屎

我剩係知你個口食左屎

食完同你打茄輪

唔止勁 陣味係同平時唔同

應該唔關事 平時都有做運動
次次一緊張(e.g. 見工，presentation)
D 汗都會特別臭

緊張嘅汗同做運動出汗都係會臭
但陣味係唔同

Same here
平時熱係underarm出汗，但一緊張係成個背脊濕晒，無論用咩止汗產品都遮唔到個隻味

我都係咁
有時打機緊張到成身臭汗

我平時出汗都冇臭味
但因緊張同喊出嘅汗會勁大味 同平時好唔同

我永遠都係underarm 最臭

Wa diu仲要奶

壓力汗

腳汗最臭
利申：腳汗撚

你緊張個陣係加拿底出汗，個種味係臭狐

可唔可以搭單講吓點解就咁吐一啖口水出黎就唔臭
但瞓教或者不經意流出黎 d 口水就冤冤臭臭咁